「反擊」元朗巴打集合

人多就唔怕㗎喇
我哋唔好好似怕左佢哋咁
佢哋欺善怕惡㗎唔好比佢壯大